香港就黎爆

今日多20宗。屌，快撚啲鎖城啦。

鎖咩城？香港人返香港

點鎖都無用